大家嘅另一半有啲咩特質係吸引到你？

我另一半好似冇嘢吸引到我...

講內涵 冇
份人冇乜修養 平時淨係食訓玩 又唔會睇下書 對時事又冇乜高見 正宗死港豬一隻

講頭腦 冇
蠢撚到閪咁 真係好蠢 load嘢又慢 做嘢又白痴 又唔幽默 俾啲好笑post佢睇又唔明 屌 我都廢撚事解釋

講外表 冇
又唔高 又唔大隻 勁瘦 話佢瘦又喺度話自己個身型好fit 雖然外表呢樣嘢我唔係好睇重 但係大佬 你唔打得都起碼睇得呀 連呢樣嘢都冇...

一開始一齊我唔係因為俾佢某樣嘢吸引 係大家之間嘅互動令我地擦出火花 但耐咗我發現佢個人冇乜好嘅特質真係冇咩吸引力 雖然唔係一齊咗好耐 但都有一年幾 但呢段時間入面真係發現佢缺點就一大堆 搵佢嘅優點好難

佢係對我幾好
但係我開始冇乜耐性 對住一個咁蠢嘅人 我成日都好炆 可唔可以醒目少少 講嘢又慢到一個點 佢一講嘢我就只係心諗可否快撚啲講完佢 講咗分幾鐘都未撚入到重點

屌 好苦惱 所以想知大家拍拖 另一半係咪有咩吸引到你所以會令你地嘅感情一直都會保鮮

同感

jj大過我

搞笑 轉數快 有頭腦 口花花 靚女

夠鐘意我 對我好 痴身 肯為我變

細心 氹到我開心

咁你又有咩吸引人既地方

你唔夠鍾意佢
本身一段感情行落去都唔係靠雙方有幾多優點，夠鍾意你唔需要去揾一個行落去嘅理由

我覺得如果佢身上無你欣賞佢嘅特質就會慢慢覺得佢唔夠好甚至差，然後就更唔耐煩厭煩，然後更加搵唔到 我自己嘅話，另一半唔駛叻過我好多，但絕對唔會搵一個蠢過我，我成日想鄙視佢嘅人

無

另一半有啲咩優點？我可以答你我諗唔到
但係衰野就一大籮
點解會一齊？我諗係第一次見到佢個種眼神 好惡同好攝人
同埋出奇地同佢一齊就算dead air 唔會尷尬 好舒服
而且佢既on9 令我好想痴住佢
好似岩先10月1號佢夜晚同我講 佢聽到好大聲行雷
但其實嗰陣係放緊煙花

雖然而家鬧緊交亦都唔知係咪就嚟分手
但以上就係當初點解我會同佢一齊既原因